說話DSE

其實有邊幾種題型

幫下手

協商 爭議 溝通 評論

溝通

Help

係

即係點

橋樑 燈塔 港口 哪種最能象徵老師工作?

唔該

評論/利弊 /選項/象徵/排優次